2020大灣區青年領袖選舉

屌你老母
乜鳩野黎架
柒到喊
但可以的話，我想提名G鋒